狙膠個時又話侵行政命令係濫權，敗登一陣準備第一日就簽，點睇?

仆街，字都打錯
左膠

第一日唔計

佢係要推翻侵嘅濫權
所以唔計

OK

更好笑係
藍屍:
睇下中國政府幾有威嚴，馬雲咁有錢都搞你
死人特朗普係咁換人，好獨裁囉

我以為你創左新字「左且月翏」

個D唔係人黎
講黎都晒氣

因為就算哈佛畢業嘅左膠只要一講到侵侵,就會變成同得小學學歷嘅廢佬一樣對人不對事

同藍屍廢老一樣
只問立場，不問是非

講乜都好 屌人對人不對事真係有啲厚面皮
全世界最對人不對事嘅好似係連登

諗起都覺得好笑，有班垃圾話美國仲衰過支那

講真我覺得都幾平行時空

左膠佢個目的只係想落阿侵面, 所以拜登做乜佢地根本唔在乎, 你睇下幾多post只係想取笑佢落台, 但拜登做左乜佢地其實無一個意識去在意

如果講香港, 我諗佢地係藍絲, 想中國贏, 又或者真心左膠, 但佢地只係憎恨阿侵, 對政治其實係冷感同無知

真
完全冇人同佢慶祝

左膠包括五毛扮左膠：Anyone but trump

點解冇左膠入黎?

邊有人理佢

最多係屌阿侵支持者, 屌佢地太樂觀, 取笑嘲笑佢地

又破壞行政制度